[Here we are] 利物浦夏季轉會討論區

有冇巴打知外圍賽幾時踢?

推

仲有場友賽牙ching

lm

YNWA

踢外圍有咩主要對手

有無link睇 完場

悉你fc呢

久違的歐聯

過到外圍賽先算啦

可以酒池肉林了

留低Lucas
可以踢中堅架

You open la

過到外圍賽先算

曲撚完喇終於

歐聯我要定了

不了

開過個？

阿妓都3:1

呢個射精po容咩易爆

中堅就不了

早幾年

終於完場了

用呢個咪算

完

下場外圍賽真係好重要

用呢個先咁?

毋忘柒公

遲吓要比皇巴拜sm了

歐聯場場都咁撚緊要

LuLu做助教都好

想象緊阿d球員完場睇手機既表情

希望lulu可以留低啦
始終隊中都冇咩老大哥

第四

圍爐打飛機大賽

Bbbbbbbbbbbb

對到先算啦，32強出局

恭喜利物浦

Linda

啊 終於可以教育下蝗依隊閪波

終於搞掂

有冇台播行球場

有R聯外圍賽
可以呃D球星過黎
好滾動

同求

點降米堡個主帥咁開心既

有得射你唔射咩

雖然可以做得更好 但高普真係慢慢帶返起
一年好過一年

簡真係契仔黎攬超耐

lulu走埋 留係隊最耐果個就係軒巨

契仔can

可能利迷來

Lulu走梗啦
個隊長一出黎比佢做返

今次真係可以傾轉會啦
下季四線作戰

契仔CAN

米神玩弄C朗

買咩人好

氹佢續約姐

續約啦屌簡

有無link睇到post match？

All go liv

今場都叫唔差
做曬啲dirty works

出哂面，神軒係咁先

成晚唔使瞓

軌鏝5球，熱狗7球

now講波條撚樣係邊個

執返d降班既人入黎就ok

好滾動

Can

主場印歐聯字

右閘用唔用二世祖好

推呢個咪算=.=
開咁多個post=.=

Now會唔會播 lap of honour

高普同簡講100k續約

開心到鳩開post

外圍賽出局

陳公 愛之深責之切

終於射得出

Lulu史毒似走硬

125週年加歐聯呀

他知道哭是沒有用的

決定印晒入波三個

有歐聯即刻唔記得晒啲季後賽

笠水狗肯收皮未？

24號前爆得切既

有無賽後live

屌你 放鬆下啦

下季繼續
turn supporter to customer

有歐聯踢
保守估計keita黎
salah黎
costa黎
laxxxxxzette黎
vandijk黎

要住咁多先

阿記

rich

但係球會字好撚廢

谷左咁耐精 可能今晚都爆到

難得有得打下丁

終於有歐聯章可以印

撐下佢拎fa cup 定睇佢仆街好

lacazxxxte去馬體

簽人呀～～～～～

有排J

唔要Salah要左閘

外圍賽

開心到傻撚左

睇人仆街最開心 班阿撚同獌閪今年咁撚得戚 抵啦

阿狗終於收皮

阿利互含聯盟睇黎要解體了

=="

拎到有得永續雲加

同求post match

有咩開心得過輸曬d錢比狗會

終於可以大聲笑阿狗

新細哨luan

變左熱利互含聯盟

下年歐聯拜仁入唔到八仔掛

笑撚死我

有撚聯過咩拎撚住一蚊雞含撚啦

快快趣推爆呢個

終於射得

大聲啲話俾我知，最聯今年排第幾？

其實唔難

no la
今季一件都無買

保守估計salah同costa有機
Keita留隊
Laxxxxx去馬會
Van去軌/鏝

拜條後防係歐洲僅次於蛆，難D

想問附加賽我地係咪種子

起碼有個名呃下人先

76分 第4 今年好癲

點解古仔射罰球咁撚勁

要印r歐章朋

終於可以講
食撚屎啦雲加
年年都係前4mode
我寧願睇阿三冠都唔撚想睇你年年入歐聯俾人強姦

下季左右閘 中堅都要買人
中場起碼2-3個
翼一個
前鋒一個

入左分組賽先啦

組隊印波衫

唔會笑阿狗既
講真前四mode真係追得好顛

味之誘惑

好開針-.-v
今晚訓唔著了

要去巴了

印章都要笠

6

熱狗都86分第二

有團購？

羅馬拿玻里

最後 Chris wood黎
Ryan Sessegnon黎
Nathan Redmond黎
Micheal Keane黎
完

印古仔

#LFC record their 50th win under Jürgen Klopp in all competitions. This was his 99th game in charge.

最尾4場cleansheet

冇問下姐 sorry

所以話拎一分都好緊要 最尾就係羸呢一分咁多

其實外圍賽大約幾時踢

買咩人呀,連登仔唔係好鍾意叫利汁下降班隊d人就ok啦咩

下季初

8月中/尾

即係其實係要買成隊返嚟

8月中至尾

8月中

好感動
老母救全家

一入球一助攻

一定要賺錢

其實利仲要來轉香港
比佢既時間真係唔多

沙基利巴打係咪度

求post match link

夠晒啦

其實呢隊利拎出去踼r聯真係比人笑

佢找緊成年嘅數

煩惱印邊個好了 完場終於可以j了

外圍賽輸左會點

其實係

下季希望見得返Ings出嚟

佢係海濱裸跑緊

笑到

Happy播埋 好波

到亨利 Linda做野

主力應該唔會個個都黎啦

廢中話想8月1x前買齊人
希望買得切

熱血廢中

由爭四開始就反撚左面啦

Lulu

621有車仔睇

踢歐霸

Thanks happy Kai

你貼狗既去動物台啦

Link plz
加密

唔好諗big name啦

終於睇到伊巴呢個垃圾係英超失敗

佢成日傷 對佢冇乜期望
史毒又似走
所以都要引入一個前鋒

Good job Liverpool

Link?

伊巴

唔好整污糟動物台

下個post笑下six獌ok? 而家有得大大力笑唔想等到拜山先笑

咪撚賣史獨啊

lulu speech

好在r到新碼頭七公

歐霸牙

黑洞ok?

尋晚Lahm同Xabi，今晚Lulu

Post-match @LucasLeiva87 gets his own individual walk out to be presented with 10year memento by @kennethdalglish. Looks pretty final to me.

.@LucasLeiva87 "I'm so proud to wear this shirt every day of my life. This club made me better as a person, better as a player.

.@LucasLeiva87 "This city is my home, my kids are proud when they come to Anfield and they are proud I played for @LFC

Lulu唔好走

今場史毒拍手似走

解碼失敗

lulu走咩

後生左

求happy jai link

Ryan沙色朗
Mendy
巴卡約高

Yes
Acc/tg plz

三個換人就係啟示邊個會走

決家左印老母

可唔可以直接少少

"Arsenal has not qualified." just announced to big cheers at Stamford Bridge.

佢老婆都喊哂口

回覆表情次序
2 字頭

Liverpool will be seeded for their Champions League qualifier in August.

講真 佢既能力夠晒係中下游打正選

me too
希望老母下季生性

排序

唔一定既 感動啫

究竟啲牙點做到咁

seed左即係唔洗打強隊？

屌真係同廢 奧 爭兩個級數

lmm1111

原來哥迪奧拿未試過聯賽攞第三

溫室小花領隊

[Karma] 呢個係咪今季英超最大笑話

假牙飛左出黎

幾時帶d細路出黎行

LuLu you'll never walk alone

利踢歐聯係咩種子

幾分鐘之後

想問下外圍賽係咪打一場就夠？

有分別咩

有link睇postmatch?

-3-

分組賽唔知第二定第三個seed

係咪賣緊廣告

想add你

係時侯詛咒曼狗跣腳

歐聯d不知名球隊會唔會泊大巴

你地仲看緊
85分鐘已經無看

sopcast lag到 完全無法接受

全部轉曬去車

虫獨正選兩場就入3-0以上 仲要唔係靠世界波

有無可能會對渣土

好似兩回合?

換入之後佢係咁上前
其他人又餵波俾佢
好似想俾佢入波咁
加上係咁攞D終身榮譽獎
睇黎都走得

系

做完？

史獨用腦踢波 解決到好多問題

拍硬檔八月頭呃哂班潛在球星番黎

澳洲係27號？

多仔x中央陸軍x利

個d無球走動其他箭頭識閪咩識逼搶追住個波大撚啊

其實應該賣ings Origi 買big names

24號1800

lu

屌 希望垃圾利黎個時買到飛

但依家市面上搵前鋒係難

有
對弱隊難打好多

仲有羅馬/napoli

第一眼以為幫杜sir逗j

La囝好cute

點解條條lin都係我轟捧盃

我都寧願打強隊
可以比班仆街有目標瘋狂迫搶

UPDATED: #LFC 2016/17 all comps:
Top scorer:
14 - Coutinho
Most assists:
11 - Wijnaldum

Origi 一係借 如果賣有回購權
不過史毒成日傷點 都要引入

gay test

lulu老婆都喊埋
係咪要走了

老母motm

25M 老母

.@DanielSturridge has his phone out filming the Kop singing his name

長期服務獎？

歐聯附加賽輸左有無歐霸打 ？

古打中場真係有創造性啲

咁希望羅馬第二了
如果拿玻里第二唔知羅馬會唔會變左非種子

Btw好似有幾球係-6刷返黎

唔洗借啦好多人咩

自戀

Qualifying draw on Friday, August 4. The first leg on August 16/August 17, with the return on August 22/August 23.

老母 mane matip
高普d簽靚到

possible opponents:

Sporting Lisbon, Viktoria Plzen, CSKA Moscow, Club Brugge, Steaua Bucharest, Young Boys, Hoffenheim, Nice, Istanbul Basaksehir or Beşiktaş, runners-up in Greece

咪係

今日d直線垃圾到

要走

留低 唔好走

做第三前鋒都ok既，League Cup夠用
Ings借走

古 lulu 虫

佢成日都衰心急 呢樣真係要改改佢
我又諗起佢俾失波say sorry個樣

借乜走
一人打四份一季 都仲差一個前鋒

原來費托三分鐘入兩粒

再大力d我以為係射門啊

老母依球就夠回本

賀芬咸
比錫達斯

老母個球重要到
叫到拆天

點解咁撚鍾意借走人既

25M唔貴啦

我以為發緊夢
我地搶到4
仲要同雲加爭 !
你話同鏝城鬥我都有信心
同雲加爭真係唔知點解好似好大壓力

me2

印用返岩岩巴打share既

Fernando Torres off to standing ovation and many Atleti fans in tears. That's the last time they will see El Niño play here. End of an era.

賣走再買人啦

巴神要復仇了

100%既波

班隊友成日唔掂 咪自己心急囉

The final, in Kiev, is being held on May 26, 2018.

睇下米神直播先

Klopp

老母打38場 係幾場key match入波拎分
其餘時間on99
下季仲用唔用佢

屌你老母 點解啲外國利撚可以咁樂觀

利幾時嚟香港

史獨走位佢最少交失兩次直線

係咪會有莫拉達

21/22

邊個老母

有冇link可以係iPad 睇post match

最驚係Nice

7月21/22

最尾個場自己覺得以下幾個人要讚
米仔
屌簡
Lulu

六月？

7

得伊巴得天下？咁岩加盟親都係爭標份子者

哦 唔該

唔係19咩

等睇對賀芬咸，分組賽都唔洗踢

贏一場就j到傻撚左

廢中把聲好怪

有無英超隊試過第四跟住外圍賽出局

老母都要啦

road to kiev

巴神

米仔成個下半季簡直係Carry

唔好ff 傷身

真係笑撚死

新一季件衫影d相又幾好睇

仲係道先算啦

咁幾時有飛賣

glory hunter黎打人就叻

仲有屌簡下半季開始生性

#LFC have kept a fourth consecutive clean sheet for the first time since February 2015

俾條LINK黎好嗎

比較擔心有歐聯都無人黎

支持自己隊波 無咩問題
連登仔係驚比人笑成日帶頭盔

個領隊都未必係到

漏左最尾個幾場
米仔真係忽然間進步左超多

4場cs都咁撚難

似翻個人

confirmed??

好撚型

最難打應該賀芬咸

笠水到一個地步

軒巨上水了

今季咁多陪住長大既英超球星退役
謝隊長 沙比 林伯 泰利

唔計兩球靚波，真係基本要有嘅表現黎咋

毒撚到成場冇鏡頭影佢

潛水隊長

我利打丁世界第一

好似話有睇心理醫生 其實我覺得成隊利都要睇

快點復出

比錫達斯都難打
有巴亞，巴布，哥尼斯馬

呢d唔係叫支持喎

找數中

早前足總CEO薛基輔曾透露，7月19日將於香港上演英超挑戰盃首日賽事，3支外隊中已落實利物浦來港獻技，次站則原定於上海舉行；惟薛基輔於今日舉行的香港足球明星選舉記者會中表示，上海由於中超賽程問題未能舉辦次站賽事，香港或有機會包攬兩日比賽。
薛基輔今午向記者透露，上海場地因要舉行中超賽事，賽會又未能改期，於7月22日舉行的英超挑戰盃次日賽事有機會改地點，他說：「現在賽會只商討將次日比賽移師廣州，如不行便再轉至深圳，假如兩個地點都未能舉行，英超挑戰盃的兩日賽事將會於香港大球場上演。」薛基輔補充指：「現時已落實來港的球隊是利物浦，其餘兩隊有機會來港的是西布朗和李斯特城。」他又向記者表示，有信心香港大球場可應付兩日比賽。

一有壓力就唔識踢波

希望係young boys...

ff 轉會
杜格拉斯 哥斯達
恩色尼

前鋒 拿卡錫迪去馬會了

仲話介紹model睇

讓出隊長臂章比古仔啦

莫達都唔黎啦 仲莫拉達

古仔啲罰球又係痴撚線

利記踢2次？

奉勸各巴打唔好印字住 一陣走左就柒

再見椰子

軒個位下季好 尷尬下

應該有一場喺深圳

對米堡都笠撚到落地核應該都係世界第一

果個gal恆晒頭既胡鬚仔邊個來 成日攝鏡既

Liverpool WILL be seeded for Champions League play-off

我反而擔心啲弱隊，強隊會同我地鬥攻，我地仲反而有利

好 瞓陣先 一陣到皇馬

輸左一日人工但好開心

有卡特莫

正

本身分2 parts 每個地方一場
而家大陸唔搞咪合番正常個挑戰盃

中場幾個都一定輪換架啦

紋身妹馬迷？

係囉 即是19/7

Liverpool scored 2.05 goals per league game this season - they've only averaged more in 7 of their 101 previous top flight seasons.

係呀 真係利馬

米拿下季踢邊？踢番中場？

Lucas Leiva being presented with a '21' plaque: his shirt number, and the number of times Liverpool tried to sell him.

屌

model本身都廢廢地
睇佢mainz啲J片已經唔好J

又輸左8舊
開波前$700
半場補左$100 米堡下一隊

有冇手足有原圖

振作啊

屌

Kane先23歳原來
好提子

yes睇定d好
轉number/走人就慘

利狗咁多傷 真係唔洗驚

最佳門將

無咩懸念啦

賀芬咸
士砵亭
尼斯
中央陸軍
比錫達斯
布加勒斯特星
布魯日
比爾森勝利
希臘野
瑞士野

紅字5隊都惡打應該

印stevie

應該25前去西甲啦

thanks ching
但好似低清

唯一解釋 夾埋迫害

件衫著上身踢幾靚

Jurgen Klopp Post Match Interview - Liverpool 3-0 Middlesbrough

Adam Lallana vs Boro

90% passing
4 chances created
2 take-ons
2 crosses
3 shots
1 goal

全隊迷米

害到雲加無前4

利狗咁廢肯定小組出局
雲加點衰都有16強, 為英超爭分

利出到一個kane就好
青訓..球會球迷

老闆娘好大波

今日見到件

Philippe Coutinho has now scored 15 goals from outside the box since 2012/13, more than any other player in the Premier League.

🎯

感覺如何

已經習慣左無文尼既日子

同一個鐵定前4既強敵豪門鬥, 梗係大壓力

係開心既

Adam Lallana has now been directly involved in 15 Premier League goals this season:

8 goals ⚽️
7 assists 🅰️

Valuable contribution.

係咪完左架啦d post match??

當年冇印阿蘇

要捱面包了

咁又點

歐霸官方好撚仆街

痴撚線

Georginio Wijnaldum has scored 17 goals in the Premier League. All 17 have come in home games.

主場球員

但球反擊好柒

明抽水

唔係official黎架 睇清楚

小童衫可唔可以印字 瘦撚

唔係官方黎
@EuropaLeaguue

利物浦終於神龍啦
米神由model黎左之後冇犯過錯 又有神救

冇傷應該雙十左

連拿後人

this?

上年都係咁講

古仔12月唔傷既話 入波會仲多
今年入球數進步左好多

如果一開始打442你話幾好呢

續完約幾撚勁 邊似老虎呃飯食

呢張笑左

都要佢本人少啲傷
下季打幾線真係想像唔到佢點頂

好撚負碌

未入波個陣都幾沉下

球季議員

係時代評下高普

係唔係垃圾, 應該要清走佢?

冇100%史獨

球員件波衫D字係彎
買個D係直
會唔會搞錯野？
唔敢買波衫住

隻手

4 打2 都搞到咁其實要屌

nb已經細件過addi

下季用橫
好似係

你係咪以為已經入左小組賽

有冇士頭婆J圖

Sturridge on if he'll be at #LFC next season: "That is for the club to decide, for myself I am enjoying my football."

訓唔著

好有信心入到

呢場英超字仲未轉先係彎咋嗎?

回左塘了

件衫越睇越型，期待實物

Klopp - on the Boro penalty. 'I have no idea.'

著埋出黎都唔算實物

紅得幾靚 以前紅到拜年先著得

Klopp on whether that was Lucas' last game: "No idea." #LFC

有D驚
又可能會轉冧巴
但依家買NB有九折加免運

同感 呢件波衫終於有返少少氣勢

係

好曖昧
去巴黎都係享受足球既

唔急啦

Sadio Mane the deserving winner of the Golden Samba

27 PL games
13 goals
43 chances created
5 assists
63% shot accuracy
120 take-ons

少有係睇好下唔柒一獲既利物浦

往死裡揸

年年都係咁

希望真係生生性性呃到勁人尼
夏天買唔到冬天都要買架喇

費奴個樣都相當享受

如果轉會窗買到keita/vdj/即食前鋒是旦一個
買下季球衣

清走 FSG

CAN 哥即刻簽字啦PK

LL

老母入波之前都勁驚
1314果年開始次次都係臨尾果步先7到飛起
聯賽盃比卡巴撲撚晒啲pen
歐霸上半場打排球 下半場出黎獻醜

好彩今次爭返啖氣 ymca

我都希望買到keita

Nothing but respect

老虎都100k 比夠120簡爺啦屌

有keita即印

球迷版即係點

Goal contributions 2016-17:
Coutinho 23
Mane 20
Firmino 20
Wijnaldum 17
Lallana 15
Origi 14
Milner 11
Sturridge 9
Can 7
Henderson 5

李思~~~嫣~~~

平時嗰隻

幾時出作客波衫

老母助功王 9球

史毒都9球

Sadio Mané was presented with the supporters' Golden Samba award. 👏

等睇皇

6月中

附加賽咪又係輸

作用王

見利狗j到咁就知附加賽要收皮了

理撚得你
呃左人上船先

Sturridge: "There is nothing to discuss really. I have 2 years left on my deal and I am happy here."

好似轉左歌了

Klopp: "The work for next season is already pretty much done."

Klopp: "We now have to make a decision, some negotiations need to had...but most of the work is pretty much done yes."

夠喇

唔走就好
啲造波意識同拉空走位真係好掂

Mourinho to MUTV: "Don't ask me too many things because now I am in the final, let me go home."

Not spoken to @BBCMOTD or @SkySports

#MUFC

收皮啦

希望off-season 奧力子可以跟大師兄可下啲走位
老實講我幾鍾意佢

歐霸無意義

古仔同神手膀都係爭6球
仲踢少好多場

咁快傾好姐係d人有冇歐聯都肯黎，
仲唔係Chris Wood, Gibson果d

依個真
呃人上船仲緊要

印對歐聯章踢得兩場好似唔太抵屌

Goal contributions計埋assist

呢個計杯仔...

Goal contribution唔係goal

入到分組賽先印歐聯章啦

23計埋助攻

對於大球會來說毫無意義

自膠

附加賽好似唔會印章

唔撚識英文

高普真心勁，咁既牌面都有第四

David Moyes reveals #SAFC agree to put the ball out in the 26th minute so John Terry could have his send off.

係，人渣炒得岩

史毒全季係咪入得兩球

Pochettino forced to watch Chelsea celebrations on TV in Hull press room because no one can find the remote control!

有無人同我一樣，老母射果下本身想屌，覺得傳好過射

佢貢獻左9球

COUNTDOWN: 87 days until the new Premier League season begins.

唉屌又冇波睇

熱

史毒有女?

抵死

好似對熱刺有入兩球 聯賽杯好似係

會

七公今場加持唔笑了

值得一張長約，就算只踢到4份1季

屌佢死出費奴力子
點知上場變陣成功

我連佢結左婚都唔知

大把友賽，仲有洲際，大把波睇

唔撚係掛

呢個暑假高普一定要喺前中後買返啲替補球員 如果唔係下季幾條線作戰好難踢

諗起雲加屌西咸放水就想屌
佢自己年年頭4 又有運又有d黑哨 人地又唔知點解會放水
今年見到勢唔妥就出聲屌

錯重點，係睇老細肯定唔肯課金

今季黑撚到仆街

但我利都搶唔贏佢個前4

買咩人好
大家講果個Keita係乜水

利申：只睇利

飛釘

淨係季初都黑左5-6分

嚇撚死我

gay test success

睇得出廢中個陣好大壓力

Klopp confirms "most of the work is already done" for the summer transfer window.

即係已經至少傾好兩三個

成隊都大

話西咸踢到放假咁
自已年年歐聯十六強咪又係放假咁

有歐聯古仔唔會走啦

好冇禮貌

Robertson

不嬲都冇

集氣AJAX

阿妓季初D手球黑哨12碼入波

踢附加賽有無得用5冠章

廢中個look好廢中

等睇有歐聯都簽唔到人

教呢隊海鮮心臟差啲應該死左，而家未入到第三球都無得盡情慶祝

Rubbish one

波衫印字都係等轉會窗完咗先買
費是一陣柒咗

有高普好點，你話人渣士呢d無名氣就話

我一向季尾等減價先買

贏左實串鳩雲爺爺

降班人都有既

只希望阿積士加油

渣哥是不敗男

雲公公

今日贏唔到實係圖書館俾人輪大米

渣士最大功績就係簽咗個廢奴返黎

5萬人排隊

佢可能啱教班霸，可惜利唔係

la

老母一開始連波都控唔定

夜媽媽都有笑話

利係笑話

老闆娘睇落似自己右手攬返自己
享利插袋

連續幾晚發夢都夢見我利輸波

笠水狗係笑話

右手撚雀

熱刺真係好似1314既利，入球最多，拎埋金靴，都係做二弟

Sturridge: "I'd have liked to have played more but I'm grateful to the club for the opportunities & the manager has been really nice to me."

Sturridge: "I am enjoying my football. It is for the club to decide really. I have 2 years left on my current deal and I am happy here.

肥妹

我利7好多，自爆兩場失冠

賣盡口乖

熱係對手勁
利係自己柒

屌摩

Simon Mignolet finishes the season with 6 clean sheets in the last 8 games.

咦，文員都出黎嘅？

Live 個陣都留左comment 話想屌佢唔傳

敏感詞

Robertson, Gibson, Wood
除左呢d仲有咩人未睇你有冇歐聯就肯簽

好出奇？

suarez

神龍，唔使買龍了，億屌成材新教材

點知咁撚靚，收死古辛

餅印

比廢托水撚左過黎

我寧願Keane, Bradly

撲唔到既唔撲 100%撲救率

Daniel Pacheco‏已認證帳戶
@dani37pacheco

Champions league back to Anfield. Yes 💪🏻. YNWA ⚽️🔴

痴線佬

古辛自己on9
唔封近柱

獌又青訓debut入波 有冇咁勁

康樂部部長

然後雪尻佢地

pc仔

雲加成日講到自己受害者咁
當年又有熱狗食物中毒
有年紐狗又係收熱狗皮佢岩岩第3避左車仔拎冠無得踢既尷尬
我唔係反雲 係想強調阿狗不嬲有推力同運

屌摩？

兩個都打翼先on9

8折go

佢而家係邊

佢係咪驚冇正選，今場好炸彈

解圍解到好柒，等睇歐聯又衰呢d仆街野

唯一一個憧憬過會成功既青訓
點知

老母d屙尿射波左成季 居然比佢最尾一場一野勁抽埋去

pc仔+suso
suso宜家係ac發晒光

基達菲

傳左會唔會越位

希望下年多點機會，未來9號

雲加唔屌下愛記放假Mode?

年年最尾都笠水

燒木唔似打到九號 反而似會打到古仔個位

有幾光啊

唔止今場啦
唉佢真係好唔掂

真係一直都冇覺得過pc 會掂

希望執到件好中堅搭馬貼

其實當年好多吹到好大
尼美夫 ldv 蘇素 佢同250
彈起左個人格最唔掂既

屌你靠一哥就死

全家一齊睇波，見老母自己射得我屌左出聲，屋企人齊齊話垃圾利傳中反而有機會傳失

人地獌有好多alex hunter 嘛

佢真係完全唔掂

有無發現今年德甲來的都好波

Model

西班牙邊緣人咁囉
但ac來緊真係靠佢重建

仲咬奶咀

ldv

呢個真
計時炸彈唔知幾時會爆

唔知今年有無機會出件歐聯特別版主場

我CHECK返 打左28場9次CS 得拖肥個JOEL係打少過(20場)又多過佢

又黑又鳩

世青神射
但佢上一隊真係錯timing
反而丁力同suso好命水d

主張清撚走佢
一緊張就廢到仆街

起碼踢到正選先啦

仲有好多馬捷達
呢條友真係記一世

意甲7球9助攻

歐聯仲用佢打正選死得

續約抬價
同so7一樣

最慘係norwich 踢得好升上班無續到租返黎坐一季無得出

suso特謝拉d波慢都仆街

再係德甲執人

上年冇佢都冇決賽打啦

lovren 只係2線料, 唔明點解100K續佢
sakho 廢中唔用就快手放走
Klavan又係炸彈
即係暑假起碼要入2個CB

最緊要係 成隊利已經夠緊張
你攻唔入就心急
如果後面果件都係咁 仲要失波先 真係屌你老母咩
唔清真係on99

丁力快咁撚多

我最期待反而係Spearing

打包比萊錫兩件

成就來講好似尼美夫最好 冇記得拎左兩年青年足總杯

l乜春丫 去富咸都踢唔到

Koeman "Barkley was one of the players who didn't show productivity today. We need to change, we need to find players with productivity #EFC

咪撚同我講防中保護唔夠 懦夫先收皮
今年超多失波係個人失誤黎

唔知過唔過利

除左短之外都係周身刀無把利個d

8 折

佢都叫後生得黎有經驗
如果100k 咁收買個肯做後備既人其實ok
曼聯都4 5 件cb，無邊件低人工過lovren 啦

唔係話佢無貢獻
但係唔穩定 自己又慌
比唔到信心人

橫傳2046

Liverpool should receive £148 million from the Premier League for their 2016/17 season. 💰

果陣係咁j尼美夫

有無人記得yesil 本來寄予佢厚望

有心

屌你老母，大部分時間打多個輸3-1

對利個時好勁扭到兩野

降班都99m

ALLIN 買人就好啦

其實問題就黎喇
真心覺得黎緊轉會唔止要簽當打既人返黎
仲只少可以留返隊中既老大哥／搵有經驗既人返黎
好明顯睇得出 上年兩場決賽 今場上半場 班波一緊張就打唔出水準

仲要比bellerin nutmeg

痴線
榜尾都100M....

果陣以為佢係搶得

多過拜仁，無記錯嘅話

多過拜仁

bb

後防會衰緊張 你宜家成隊又玩壓迫 你後防會自爆既點打啊
又要靠人帶 最多做第三 中堅

其實250 唔反骨真係幾好
過左曼城冇重心打 依幾年冇咩進步
反而人渣士比佢主打果兩年進步快到

上年kolo正選。。。

人地唔缺錢，有d難度

渣帥=白髮鬼

睇下有冇得打歐聯

好想快d secure入到分組賽

心理醫生啦
老大哥無用 要夠穩陣既老大哥
你睇下君子當年一輸又係心急到爆炸 無沙比lead就鳩推speed
我地係少左個冷靜拍子機

suso係利頂多做到joe allen咁

買到靚貨就有

揸緊個信念

做後備

利撚仲有咩賴 廢就廢啦

我利直播最多

個時仲有SAS教仔咁教,點會進步唔快

點揸

搵link艱難呢

唔得啦護波又唔夠Joe仔勁速度走動都低係交波稍為好d

起碼咪鳩笠先

今季FSG出唔過130M都唔好叫泵水

尋找米

起碼2億

特別鳴謝 比D掌聲自己

任務失敗潛左啦

文尼條褲腳...

呢個真係慘 大傷兩次就收晒皮

比ching點睇

會有幾多人因為呢場印老母

對鞋聽日到 即着出街慶祝

黑到仆街

.@nglkante in the #PL:

2015/16 @lcfc: 🏆
2016/17 @ChelseaFC: 🏆

又諗起

快撚D清走屌摩

復古

所以口臭都要講多次
買一兩個世界級lead住隊波已經唔同level
咪成日望住中下游買人

要踢歐聯 不了

1718 lfc

肯來先得

半場時有諗過,
但睇下有咩新加盟球員先

同frd打賭贏嘅話下季印入波嗰個

名太長 不了

轉會就咪鬼笑佢啦
好歹佢都係利迷
（不過應該係烏龍茶個種）

但依家現繩世界級都唔會過黎

我係諗緊軒隊定la好

印lovren

從來唔印新球員
點都睇一季表現先

幾時賣 幾時踢

7月19踢
賣就唔知
靠足總嘅話就含得撚

1001

一晚推爆

印milner

印晒一pair情侶裝

想英超冠軍要點？買伊巴同簡迪，完

但係冇情侶

可能走

e巴笑死人了

July or june

英超冠軍關雞巴撚事咩

買比老豆老母

7月19

七月

話利第8

Model 會唔會用黎打杯賽

歐霸冠都唔關佢，無份踢

岩晒啦

佢Ward爭

件新衫隻色真係好靚

根本買世界級係極唔現實
一個唔該唔岩打又傷就仆街
你又唔係曼城皇馬車仔無限金錢

算係咁，nb

英超唔岩踢而家有杯賽岩踢啦掛

買到一件都偷笑

Thx

有好多準世界級既咁又
但係英超中下游就難搵D
BTW,可以試下BID 馬列斯啦

希望佢打得起

比人當condom咁用
曼聯真係白門樓來

如果贏修頓贏水晶宮而家咪第二囉

好似好多人屌佢，我覺得可以買德甲的人

yes
除左個章真係完美

英聯杯牙

Vps

yes 繼續刺激米仔進化做聖米

件衫啱啱出個個都屌 而家個個都話幾靚

如果軒啦古文史唔識傷…

無左巴克萊好7

今日見到一大堆實物
係幾靚

一路淨係屌個章太hea
用返白字sponsor靚晒

我諗問題係個章到

軒

好似個個都係唔鍾意隻金雞only

下年英超字好柒

軒下季會唔會都未傷好

本身都幾憎v領 不過見到實物上身又好似ok

又話季尾有望復出

飛機post真係兩個鐘都唔洗就爆左

幾時有轉會消息

要不是lalala世紀miss

下季有基達

一早唔記得左個文員仔

唔會有

要不是米拿射走，使鬼今晚先慶祝

有軒後面唔洗成日比人直接面對面攻，破大巴又可以博係長短斜線哩d就係利物浦急須既野

比個章古仔算啦

佢個隻傷真係睇彩數
話唔埋聽日就傷好斷尾
但亦有機一季都唔好咁

Ings操得返起個態就好

Mane復出>買人

高普講野

無可能 都唔夠

如果有健康既軒同史獨

睇下利個失球數字先

lovren

卡達莫就有

留件90m好過一件文員

雞那咁大隻冧巴

好鍾意呢隻深紅色

其實史毒都應該要睇心理醫生啦

曼聯贏歐霸 利物浦仲有冇歐聯踢

傻豬黎，佢開季就會報銷

冇牙

無呀仲問

冇
因為垃圾利會踢歐霸

Ings 幾鐘意佢 希望佢下季健健康康

到時垃圾利英超都冇撚得踢

無佢仲少？

傻豬黎既 睇user name la

成班騎你老母臭閪咩

兩季啦咁樣報銷球季法

yes
踢第6級聯賽

咁Kante仲黎唔黎利呀

咁g持曼輸嚕

佢未傷之前勁撚到飛起 點知踢得幾場就斷acl
而家斷左兩次都冇咩期望了

今日見佢成日坐低摸腳

帶埋比清去

美斯呢

我地要踢歐聯 不了

似係就咁報廢的球員，佢係般尼果陣又咁健康

佢太燈 不了

分組賽一出局咪黎到

咪講過囉
獌贏左 車都無得踢啊

利撚9up能力真係冠絕四大聯賽
我利又然

Yup 我講ga ma

我利都出幾多玻璃腳
軒直頭做埋模範生
史獨
Ings

有咩心水

佳尼進攻雖然7，但今季好似全勤 想起格連莊臣

開心得濟又同打左篇千字文比女神分享利物浦的趣事

你痴線架

完了

Molamola

rip

古積係咪走得

✔
永遠得一個黑剔

極有可能走人名單
盧卡斯
卡拉雲
摩蘭奴
史獨？

收到瘋，女神阿狗

點會

留低一齊踢歐聯啦屌

完場果陣佢閪面急住走咁

自己可以sd野比自己

佢話關我撚事 好煩呀你

會睇波嘅好仔

我利政策唔似會留，現實d

你無女唔明架啦

new post

千字文
仲要係關於辣殺利

講出場機會仲多個奧歷

original?